有無粉嶺上水絲打想一齊跑步減肥？

本身有跑開步，但有時自己一個又懶
想招絲打一齊去跑步減肥，有個伴又可以互相督促對方，希望大家一齊成功減肥

有興趣可以留低tg
P.S. 我有psycial會藉，可以一齊做跑步做gym

有丁絲打 ok?

唔好玩啦巴打
真心想搵絲打一齊做

樓主男人

Mo ar

共用ac黎 真絲

跑步搵伴都要分男女
岩岩跑完梧桐河 超級曬今日

成日夜晚由粉嶺跑去上水
利申巴

巴打好有恆心

我廢青淨係跑保榮

未跑過保榮 好格攝個地理位置
但有去打過羽毛球

又要剩係搵絲嘅屌

有冇巴絲平時跑開上水去聯和墟再入梧桐河 得閑可以一齊跑

Sorry

我可能見過你
成日跑彩甲仁對出個條路再番粉火
夜晚跑

我。

但我係巴打

自己跑啦

巴
Chunho96
起上水P玩緊
跑步可以跑街/區場 操體能

粉嶺跑步巴打呢